
Программа "Помидорка"

Версия 1.0.0.11 от 29.11.2016 
© Think up 2016


//-----------------Установка ------------------------------\\

 Извлеките zip-архив "Помидорка.zip" в любую папку или на рабочий стол. Распакованные файлы ОБЯЗАТЕЛЬНО нужно хранить в папке "Помидорка".


//-----------------Начало работы --------------------------\\

 Чтобы начать работу с программой запустите исполняемый файл "Помидорка.exe" в распакованной папке "Помидорка". Далее в самой программе нажмите кнопку "Старт" или "Помидорка" чтобы запустить отсчет таймера. 
  

//-----------------Основные функции -----------------------\\
 
 Отсчет и измерение времени на труд и отдых для увеличения производительности труда. По стандарту 25 минут на работу, 5 минут на малый отдых и 30 минут на длительный, но по желанию пользователя временные интервалы можно изменять.
 

//-----------------Возможные проблемы ---------------------\\
 
 В данной программе на некоторых компьютерах может выводиться сообщение "No MCI device open". В таких случаях просьба сообщать письмом на ящик ниже и указывать тип операционной системы, Service Pack (SP), язык системы. Спасибо. 

 Обо всех выявленных ошибках в работе и пожеланиях пишите на Think_up@bk.ru


//-----------------Выражаемое спасибо ---------------------\\

 Данилову Николаю за помощь в создании программы, активную моральную и тестовую поддержку.